[I/A][日]為了誰的鋼金豆丁[拾參] - 鋼金 x 鍊金合作確定

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

日本資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game 輔助反而重有用處

而依家有咩可以做 除左升Lv
升Lv係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 我會建議你做以下既幾件事
1.星期六日 錢關
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用"體力"開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天晚上11時(日本時間00:00)送出分別5次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每次120體力 零售價為50幻晶石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

首抽建議

平民六屬天王 :
剎那セツナ[風屬劍豪]
克莉瑪クリーマ[水屬天侯師]
阿爾貝露アルベル[暗屬機械師]
菲亞莉莉フェアリリィ[光屬天侯師]
多蘿西婭ドロシア[火屬死靈]
梅芳メイファン[雷屬武術大師]
角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要放第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

Q&A

1Q. 洗唔洗刷首抽?
1A. 要(戰鬥抽必中五星 請按心儀角色開局)

2Q. 我有隻ザンゲツ點解佢第二 第三個職業鎖住左? 係咪要升爆左先開到?
2A. 鎖住並唔係因為要升爆第一個職業先開到 而係要突破隻角色, 突破5次開二職 15次開3職

3Q. 突破要碎片, 咁我要點先有?
3A 1.抽重覆角色 2. 打Event既魂卷關 3.去SHOP買

4Q. 其實隻GAME個傭兵有咩用?
4A. 傭兵係你D朋友 你要俾錢先請到傭兵幫你出場打怪

5Q. 我自己都夠打啦, 咁唔洗要傭兵都得啦, 要俾錢
5A. 唔是, 你要俾錢, 人地都要俾錢, 佢俾錢用你既時侯 D錢真係會落你袋

最近佢更新埋每個角色出身地比大家睇
方便大家睇睇 賊男 同 免費花婿
兩招隊長技可以比邊D同國角色食到
Link:

新手可以使用以下途徑儲魔法石 :
1. 完成全線, 每章有五話 每話完成後會送750石
暫時最多可領9750石
2.每月login 大概 700石
3.鬥技場 (每日位置報酬 , 刷新新位置)
4.打共鬥(協力)初回顏合共7700石

Job Lv
Job Level 最高為11 (5星)
Job Level 是提升角色能力的主要途徑
而升級Job Level 的裝備 在 Job 1- 8 時 ,
只分開文職 及 武職
但到了Job 9 需要使用個別職業的裝備
個別裝備可以由 限定關卡入手
而沒有限定關卡時可以 使用 價值2,000,000 的十連裝備卷抽出

Job Level 建議全升 最少也要練到 Level 7
當到達Level 7後 職業技能都會全開放
而職業技能除了使用於本職外 還可以使用在 二職或三職中
可以自由配置

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

火屬 :
哈薩露ヘイゼル[機械士]
維特爾ヴェテル[神聖騎士]
千早チハヤ[舞姬+]
多蘿西婭ドロシア[死靈]
史特莉耶ストリエ[暗殺者+]
芙莉[咒炮術士](五誡)

水屬:
奧迪馬オーティマ[幻影法師]
蘿菲亞 ロフィア [奇術士+]
克莉瑪 クリーマ [天侯師]
命 ミコト [神子]
尢拉絲 ヤウラス [雙劍騎士+]

雷屬 :
菲亞 フィーア[幻香術士](四誡)
梅芳 メイファン [武術大師]
阿魯巴 アルバ [獸使(M) + 商人(S)]
卡莉絲 カリス [狙擊手+]
影山 エイザン [鍛造師]

風屬 :
阿哈特 アハト [七鬥術士](八誡)
剎那 セツナ [劍豪]
拉芙 ラーフ [奇術士+]
賽妲 セーダ [疾弓騎士]
弗拉梅爾 フラメル [獸使+]

光屬:
卡蘿露 キャロル [商人]
札因 ザイン[領主]
妮卡 ネイカ [鎧魔道士]
萊爾 ライル[遊俠]
菲亞莉莉 フェアリリィ [天侯師]
祖維[雙刀術士](七誡)

暗屬 :
巴斯尼 バシーニ [機動騎士]
亞絲瓦德 アスワド [暗殺者]
庫丹斯坦 クダンシュタイン [魔槍騎士+]
阿爾貝露 アルベル [機械士]
蘿莎 ローザ [龍鬥士]
諾恩[爆力術士](九誡)

新前十 :
1.拉哈爾[火屬魔王](魔界戰記 X 夕力夕乂 已絕版)
2.吉爾伽美什[雷屬英雄王](Fate : UBW X 夕力夕乂 已絕版)
2.諾克提斯[水屬路西斯國王子](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
4.奧迪馬[水屬幻影法師](聖石系列)
4.艾拉尼亞[暗屬帝國準將](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
6:阿哈特[風屬七鬥術士](聖石系列十誡眾 - 第八誡)
6.菲雅[雷屬幻香術士](聖石系列十誡眾 - 第四誡)
8:巴斯尼[暗屬機動騎士](聖石系列)
8:諾恩[暗屬爆力術士](聖石系列十誡眾 - 第九誡)
10:祖維[光屬雙刀術士](聖石系列十誡眾 - 第七誡)
10:剎那[風屬劍豪](常駐)

舊玩家回鍋額外7日賞
自選角色卷(除聖石十誡, 所有合作系列外) X1
幻晶石 X1000- 2000
4星以上裝備十連卷X1
RARE角色十連卷X1

日版及台版差異
1.初回顏合石（連線朋友石）
日版：
1-10 每位250
11-100 每位 50
共得 7000石

台版：
1-10 每位250
11-100 每位 20
共得 4300石

2.新手自選五星角色卷
日版：300課金石
台版：600課金石

3.Login石
日版：新手第二日Login 送1000石
台版：新手第二日Login 送150石

4.優惠5step
日版：
Step1 500石十連抽
Step2 1500石十連抽
Step3-5 2500石十連抽

台版：
Step1 500石3連抽
Step2 1500石5連抽
Step3-5 2500十連抽

5.新手九宮格任務
日版：
分7頁 分別送兩隻五星角 + 五星角色自選卷一張

台版：
冇

6.
課金價錢
日版:
800HKD / 3000 NTD = 10000石
另外每半個月重置初回購入獎勵

台版:
350HKD/ 1400NTD = 3000石

如有未寫請補充

同場加映

鋼金 x 鍊金 crossover 合作資料專區

鍊金真理之門 同 鋼金真理之門 相連時間
2017/10/26 - 11/24
七隻鋼金角色會轉戰鍊金故事
分別為

愛德華兄弟

馬斯丹及莉莎

大總統[憤怒之罪] 恩比[嫉妒之罪] 普萊德[傲慢之罪](左至右)

另加一隻將會同鋼金有聯繫既原創角色

鋼之豆丁MA圖影片:

十月最近活動：
。100層異層塔

。萬聖節特殊武具活動

。職業（武宗、金暗）強化活動

。高手向-魔人討伐戰

。+職活動（限時）-
萬聖節+職任 [狸喵男未出 & 暗蘿莉賢+]

小清水+職任
雷屬金狙+職任

。每日登入100石Get

。一石魂碎十連抽

。24小時無料一抽

Line group : NLR248
此為Line Group ID 提供比大家用嚟傾下新關打法同新角介紹
溫馨提示: 最好就唔好不停放閃光彈 一次半次大家玩下冇乜所謂
如果唔識搞 大家都可以留ID 巴打得閒就會拉你入去
歡迎新舊巴打加入

題外話: 今次放送有提及過下年一月會有本新畫集 (圖既左面)

可以係日本Amazon訂 直接空運送嚟香港
隨書附送早見女神新Skin (圖既右面)
有興趣既巴打可以集埋一齊買 運費可以平D

鋼鍊又有課的理由

睇下今次又去番課金榜幾多

依家影都無

希望今次會做得好好睇睇吧
認真Game係好玩既
但官方有時錯誤既決定就真係會留失好多人走
所以都係個句吧...糞泉快死

糞泉：啱啱先搞死左忍夢，等我搞死埋鍊金先
Hehe

其實糞泉搞到依家咁
只會更多人棄
靠合作最多都係吊命
9ho有隻game都係咁
但人地有9ho個招牌
大把熱門野畀作合作

又要課金了

LM

不要說了.JPG

就出耀

係

時

侯課金了

冇人架啦個POST

系牙系牙

系你老母

系返你個系你老母

睇埋D數據再決定
同埋提提大家 依類合作多數分幾個Parts出野
各位要睇清楚想要乜抽乜先再ALL IN

牙你老母

乜都抽, 往死裡抽

賭完又賭
倒完又倒

牙你地個老母
系你地個老母
母你地個老母

大佬遊

細細個就聽過子遊呢個名

屌那星
早幾日用左3500 石抽野,,,,,,,,,,,、

想問下呢隻係咪開左+職
[url]
[/url]

+職D 證點先有...........

搵到了

答你唔到 一撳入去係標題錯誤

抽新暗蘿咁不智?

隻隻都大粒，邊隻送？

我估係唔拉更果隻女角

屌，我都on99抽左300

5巧曹膠牙>.<"

好似係細佬送

無肌肉佬？

新手想問一問我宜家26lv但係打副本個d都無扣體 我想問係唔係51lv先會開始扣體？咁係唔係應該唔好收禮物盒d exp繼續0體刷野？同埋見有好活動可以抽野 我抽左一次新手step1 我想問仲有咩係抵抽或值得抽架？

鍾意鋼鍊就儲下石，暫時好似無咩抵抽嘅up

隻game好多副本同角色同裝抽 搞到有d無從入手

角色儲儲下就有，除非啲限定合作
有line就入group慢慢問

已儲超過9千石

一分鐘無哂啦

啱啊
鋼鍊來了

不要說了。JPG

鋼鍊fans留名

嘩，屌你忍密+

今晚11點維撚到聽日下午3點

900有償石10抽必中5星武具 抵唔抵抽
現有剎那 水幻(未有專武) 火死靈 暗砲

唔抵，除非你rich

哎呀 呂記得將月星之胴拆3件 進化左1次
得返2件

*唔

說好不提月星
利申：一件

我想問line group係唔係要批左先入到？因為加左之後見到提示話內容受到加密保護

細佬免費角仲有睇頭過主角

咁耐

豆釘主職差極都有剎那級
細路呢，要睇埋數據

FF15模式

初見加額

Step3有愛德華

釘宮

4500，抵啦

愛德華招式全面，有地圖炮有儲力
如果開場有1/2sp 再移4既話就王子級

認同豆釘差極都有剎那級 但都係要15突大課長先勁 輕課抽左都玩唔起
細佬好似得個血多 應該又慢又低攻又冇魔防😞

1/2sp 應該難d

基本上合作活動送既角都唔會好勁

世界樹
Fate
魔界
FF
Altus

點會呀
用碎升架嗎

世界樹魔界已經好勁啦

魔界隻企鵝都ok但都未去到剎那級，世界樹果隻好勁？

剎那級係平民抽入面top 5(我覺得top3)喎

世樹隻花劍 三職JM都食數值食到靚一靚
輸出自帶爆發技 係衰Move3 差dd
其他野對一隻免費角嚟講已經好勁啦啵

佛心講句...用隻免費既同隻抽既TOP5/3比...好難比啵
免費角我正常只係同番免費角做番個比較

出哂數據了
艾爾75LV 2273血 (未計技能同隊長技)

85LV 3026血 依個就唔知計哂D技未

鋼金暫時總合資料
26/10/2017 將會開鋼金 Part 1
主打係愛德華 (抽角色) 艾爾 (免費角色)

專屬武器 愛德華鐘錶 (免費) 艾爾練成陣 (抽既武器)

愛德華簡單介紹
拳聖既攻擊模式 起始MP未知
有遠程攻擊技 只有一招大範圍技係基本技到
綠技能100%全抗狀態技

艾爾簡單介紹
真。血牛 未知攻擊系數 如果食物防/血 就真心好有用

人物5 Steps 資料

Step 3保底送一隻愛德華
Step 5保底送50碎

武器3 Steps 資料

Step 3保底送一件既『五件UP既武器其中』五星版

是日非鋼金更新資料
。3友償石 商店

。遊俠 藥劑師 活躍抽

。7Steps 限祭抽

。鈴鹿女神500石 原裝Skin

好似有綠技move4 , 入唔到game唔記得

4500愛德華真係佛心
努力刷初顏合都有2500

艾爾武具就只可隨緣

不嬲都係咁出

魔王閃閃有L4500

FF開始有

溫馨提示
今轉只係合作既Part 1 ！！！
三隻原罪同馬斯丹兩位 係未放入POOL到

題外話：
已知馬斯丹係三回合真男人同埋真。濕水火柴
大總統就係類似風雙刀既角色

世界樹都無啦 ching

3佢老母

500+375+300
得雷魔彈

抽完 全陣亡表示
有紅重想點...

隻POOL 得愛德華一個?

上面一早講咗
今轉只係Part1 得愛德一隻

全炒
靠保底

睇完頭po 唔覺
係咪50碎片就可以合到個人?
為咗鋼鍊入坑

個池去人合作完結
仲有幾個POOL未出 唔洗咁快靠保底

唔怪得點抽都係得佢一個
我仲想抽到有WARTH 為止

唔同級數既角色要用唔同碎既數量先合成到
愛德係五星角色 所以如果要用碎嚟練成佢就要150
但今次part 1 抽到step已經直接送隻人比你
所以正常都唔會有人用碎去練成佢

咁愛德華既魂碎係咪未有得打住???

限定角色 係冇碎打到
只可以用屬性碎/通用碎嚟突破
或者繼續抽
抽完本體如果你再中佢就會有廿五碎

屌，雷姆點打？
頭先用風隊auto過左，但又冇睇點打
而家暗隊111111

你風隊係唔係有破防?

再用風隊auto多次, 睇實佢

屌

咁

THX
想問下個D活動關係唔係冇得用掃盪卷刷???

仲有想問下屬性同通用碎點先有

新手提問
ste1中左愛德華剩番既石用黎抽咩

遲D出大總統

即係而家唔洗抽裝？

裝係打返黎

巴打另外想問艾爾同個銀懷錶點拎

打EVENT關卡
去成就個到會送艾爾,仲有50銀表碎

右上咩意思？係咁彈岀來

應該係語音之類
我噤曬所有角
費事煩

到底係邊度禁編成部隊
剩係臨出擊個度可以禁 ？

all in 3 step武具都冇艾爾武具

武具都3step

巴打我想問升job lv會冇左裝備品咁裝備品強化用黎做咩

升到Job lv11後再砌埋d裝就會job master(JM) JM完先會強化埋d裝 未JM就唔使強化

3step 有5* 抵抽喎

EX萬聖節有攻略未？

唔好一招打死老鼠

打到老鼠差唔多無血 老鼠會食糖 食完會消除蕾姆屬性/攻擊耐性

消除完就可以殺死對應嘅老鼠

【FgGIDミッション】『ファントム オブ キル』連携ミッション登場！

金色個張劵有咩用

係留一隻鼠唔好殺死定一開波圍雷姆先？

老鼠作用
一開波6隻對應返6屬性
每一隻打到殘血佢就會食糖減雷姆屬性耐性
載帽老鼠對應返攻擊屬性 都係一樣 殘血食糖減攻擊耐性

一開始應該打到老鼠殘血 等佢地減雷姆屬性耐性
然後減完就可以殺咗隻老鼠 等載帽老鼠出嚟

唔駛打個關就有經驗同野拎
前提係個關你之前過左,同埋唔係EVENT關

艾爾升5星件野邊度打？

一百蚊魔王

屌你又提

嘩 大家都好多問題...我同其他巴打都會盡量覆
可能會睇漏眼 如果冇覆到 新巴打麻煩可以要再問一次

暫時未出 解任只有20舊
另外既要等下一Part 出個時就會跟著出

金色個張我地叫skip卷/掃蕩卷
功用同bigearscow巴講既一樣
但重點係活動關卡係用唔到
只可以係story同hard mode story到用

咁我用火隊打，係咪淨係打到火鼠殘血就夠？
其他可以秒

Bingo
依個就係通知你語音unlock

不要再說了。JPG
全炒既表示 只見到一片藍天

艾爾打鍛鍊篇第一關就係送比你
打完會解到個任 去收獎勵個到撳一撳就會通知你拿到隻四星艾爾
銀懷錶解完哂三篇之後會比50碎比你 你去武具到可以合出嚟用
而之後如果你想將銀懷錶升上五星就需要打EX/協力EX

有冇人已經過到EX

ANYONE CAN ANSWER ME PLZ

EX 一開始一係秒咗左邊機械人 一係搵高MISS角頂住 之後隨意發揮

過咗好耐 用緊AUTO隊掛夠數解任中

解EVENT成就為主 / 每日登入 / 特別活動商店都會有賣

求auto分享

係唔係要全TEAM LV 80 + JOB LV 11 先做到

雙魔王輕鬆

EX關 JOB11係基本 有冇80LV就唔係太大問題既
今次依關比較麻煩都係一隻滿魔拳聖同D抗性花

今次如果你只係火斬魔王隊 一樣會炒

唔怪得之
我最勁已經係愛德華,JOB LV 10
不過得65 LV

巴打呢個任點解？

任何一隻角色轉一次職業

新手想問下應該升邊幾隻好？

重刷啦

風碎值唔值得投資落豆釘度？
八戒差少少15突，風弓都未升...

咁應該抽到咩人先開局好？

第一頁參考

睇埋其他角先
佢未必係大獎

堅輕鬆喎

你肯岀你隊auto俾我抄考下未啫

已15突

好似無乜人留意 POK打到4章第1話第1關有虹碎X10

因為得你玩pok

咁都係繼續玩算 玩左幾日廢時又刷首抽 平時都送石慢慢抽人返黎算

限突 STEP 7
抽哂要幾多石?

多謝你
冇你我地冇game玩

限突好似好抵抽咁

利申: 非洲人

中未有嘅咪正，中有嘅就喊3聲，個pool 好大

抽完最低消費同保底愛德華，都係多隻闇魔彈，呢隻有冇用？

其實保底愛德華去到活動差唔多完先抽都未遲

我都覺, 咁早抽好似蝕左咁個POOL冇其他野
利申 已保底 後悔中

見有保底好似盲左咁去抽左

風隱密+ 而家係咪一線普池角, 見佢有儲力, 係咪要開始刷碎同刷+裝

點樣進隻艾爾凡斯?

我都抽哂3 STEP
不過為左FA,值得既

梗係最後幾日先抽
遲d出鋼鍊pool都有愛德華份架

愛德華感覺上冇王子級
主職4招技得兩招傷到人，
直線三格要詠唱，但如果換龍拳俾佢又有點浪費

等憤怒之拉斯

防buff 無敵左

咩事....我有FD隻艾爾5星左既???

果隻係官方架

AUTO隊
好友用8戒/愛德
隊長無8戒可以試吓用風拳聖
魔王可以轉其他4移高輸出角

一開始魔王會去左邊放技 暴擊可以打死機械人 打唔到嘅話風弓會補刀
魔王基本上只係負責清左邊雷花同奇術以外嘅小怪 死咗就會轉風拳聖出嚟打風

其他角色會去右邊打無乜特別

我手動半auto清哂任啦

惟有靠協力
想請教下EX關隻英最低配置係點
我都係想要個懷表姐

新手上路 得依堆
下面果4張野簡乜好 求巴打解答

下面4張基本上唔關你事
但你可以刷150碎換角色，你自己諗定主攻邊兩隻，再喳喳林換左佢，11月頭到期

500中左豆釘 有愛谷行佢

啱啊
85是基本

隻驚有冇掣有得自動打？

係咪咁多人s1就抽中愛德華

入場前同入場後右上角有得揀auto

最近果D半+職，如果我唔係用黎做主職有無需要升？

有愛 買4000 同240 愛德華碎升爆佢

冇。 目前只升左雷武藝同獵弓

一隻都冇升過
我想知數值上有冇改變？

有加素早同攻擊力呢d

加左d 系統特效

新手想問下係咪最高星入哂隊就得
同埋想問開acc 第一個星期可以抽個pool 抽唔抽好
抽哂都應該夠石抽鋼鍊pool2

可以升金暗攞個加攻技

首先你要有自覺
合作角要畀啲時間升
仲有記得打/買齊合作角裝
仲有記得打/買齊合作角裝
仲有記得打/買齊合作角裝

留石唔抽pool2都得
但個新手pool 抽唔抽
愛德件裝係銀懷錶
艾爾係抽果個陣？

其實真係易中
如果你唔同我講之後另一個POOL仲出愛德華既我一早5 STEP

係
個個實直之唔知MUD MUD
BTW,有冇大佬可以陪我打協力EX
死哂我用石復活

入到場右上角AUTO

抽中左但係4星黎
點升5星

一日打得果6粒，要240粒

打都廢事

入場前 バトル設定 -> オートバトル ON

thx 另外 有冇得引繼？

Um.......結論 ：
佢送一set裝先升一隻好了
無謂強求

1日得6粒裝碎真係升到佛誔

點會1日得6粒
有2個hard關刷3次 ej shop 每時段用20紅幣買10碎 協力shop都有得每時段300幣買10碎...
係睇你有冇心機刷姐

基本3JM都未升好, 唔敢諗強化職住

打生放送連線關都有,不過都係要慢慢刷

刷幣冇得skip , 不了

我有d都係jm左主職，配好哂技，覺得隻野打得下先3jm佢
唔好用就無謂哂材料嗎

抱大腿過到EX了
原來水幻真係好勁
放招朧月夜就企係到硬頂拳聖

閃一次喳，之後放完ma就等死

我寫到明幻晶石復活
不過居然拳聖連MISS 幾次令我唔駛用

引繼有2種

第一個係遊戲內建
右上角齒輪 拉到最落 データ連携
無記錯時限得1日

第二個係FgGID
都係右上角齒輪 拉到最落 データ連携下面

2種推薦用FgGID
。無時間限制 方便
。每個月都有禮物拎
。間唔中會有POK連携活動

有無人打哂呢個任10次？有無石送？如果無就唔打，件專武已Max

有呀 100定150 唔記得左

我早幾日先入坑 想問下各位我隻愛德點樣先會有MA？係咪要80Lv再打三關先有？
但係我根本無佢既碎片，無可能升到80lv
咁我有咩可以做？

另外我合左隻銀懷錶，但裝落愛德度又無咩特別野，隻錶其實有咩用

睇到巴打上面呢段野
''銀懷錶解完哂三篇之後會比50碎比你 你去武具到可以合出嚟用
而之後如果你想將銀懷錶升上五星就需要打EX/協力EX''
咁而家點樣可以有愛德華既MA？

升到3星

將個銀懷錶升到3星即係要打EX收集素材黎升隻錶？
即係無可能升到了

去協力做投石機

記住隊友起碼要75LV 金邊
有D人見你做投石機 就會入嚟混吉

知道

台版有冇個鋼金合作活動???

想問下打銀懷錶碎片個ex關一場係咪出得幾粒碎？
咁咪要投好多場既石先會夠50碎進做3星？？

好似無

鋼丁開局MA係唔係一定要85 LV

在下做左投石機拎3星表
同你講,一場大概7碎左右
第一場EX過到,成就個到送20碎
計返你大概要投石過4~5場

咁可唔可以講下廢到好似我咁既新手大概一場要con幾多次

我隻愛德60Lv

用加岀mp既武具咪得

你遇著成隊識打高lv識自保既，石都可以唔洗投
你試下用加素早既武具，一開場就行去最左食拳聖一野先，咁樣佢地識玩既應該夠過

識玩(秒左拳聖先既),唔駛CON
實力平平既,可能要1~2次
ON9 既,大概3次
總之你堅守自己次外,全TEAM 金框75LV應該冇咩問題
註解個到唔好寫參加大歡迎,寫幻晶石復活!
咁應該得

試下先

有邊幾樣係?

好 唔該曬咁多位巴打教路

唉開左成4,5場先有一場死左唔會走場既人
班友係咪唔識睇 ME幻晶石復活?

而家先刷到7粒

想問下我初初FF合作個陣抽左隻王子，但之後無玩到
而家仲有無得學MA？
當時無刷到專武

冇
王子要有專武先有ma

想問下九宮格6lv 自選卷應該點揀

台版唔洗諗 亦都唔好似有咩Fate 魔界戰記 FFXV 呢啲合作 因為台版要合作既話會俾多次版權費對方 糞泉講明Fate呢類順價合作唔會復刻 所以連帶關係 台版都未必會有 所以玩台版哂氣

唉 無了無了
新手就算抽到都無用啦呢d合作

helloween ex煩到呢
想刷加裝係咪要每件80?
咁多既話真係想放棄

解完任+協力就齊裝

刷夠
但冇諗過升

兩隻都冇

上校貌似唔錯

如果跟動畫，上校應該係零詠唱魔法喎

撻下手指就有

係咪即係好似金閃閃咁?

台版就黎有合作但未講係咩標題（估係fate

大家覺得豆釘強度去到咩級?
我用落暫時覺得勁過剎那了

豆丁單體大炮，有蓄力，傷害都數一數二，武裝種類多，但普遍針對單體，雖然唔夠王子功能性高，但秒王一定比王子好

範圍技要詠唱
明明拍下手就變咩都得

抗性好 異層塔無雙

無能大佐大家覺得吸唔吸引?

我期待人造人
大總統好似好閃得

係人都期待大總統既
我諗緊抽唔抽下大佐好
如果唔係咁正既話我等大總統好過

佢個仔先係最強人造人

照牌面睇應該幾正魔攻屈左機

■入手可能クエスト
【ハード】４章１話1-10 未来を担う者たち
『ルーシャ』(★★★★★) 消費AP32

【ハード】４章１話2-2 遭遇
『エマ』(★★★★★) 消費AP32

【ハード】４章１話2-3 族長を探す理由
『ヒシャーム』(★★★★☆) 消費AP28

【ハード】４章１話2-8 部族の軋轢
『レイドウ』(★★★★★) 消費AP32

【ハード】４章１話2-10 憎しみの火種
『イザヨイ』(★★★★★) 消費AP32

啲碎刷極都刷唔哂, 你地係刷自己有定冇果啲先?

刷勁果d先

樣衰唔刷

「誰ガ為のアルケミスト」，「鋼の錬金術師FA」コラボのストーリーが追加

睇圖決定

嘩25ap超錢

我都係留石等抽人做人吧啦

【イベント】『誰ガ為の錬金術師』後半ステージ追加！イベント限定武具の欠片がGETできるEXステージも！

【機能追加】新機能『フレンドプレゼント』について

『誰ガ為のアルケミスト』 プロデューサーレター ＃16 (2017年10月)

11月9日人造人

垃圾POOL 狗改不了食屎

想要黑色疾風號

其他POOL不了

好似好伏咁

繼續玩POK

POK垃圾，抽晒都冇中大波弓

利申無抽

屌，異層界要兩個人玩，唔L洗玩

大家自己睇路
得300 三連
仲要得0.5%

只要不是0%

歐皇都能抽出來

冇一個pool吸引

冇保底
0.5%

Twitter炎上中

都係矮仔個保底好

弱鳩智

300鑽 碎片加堆垃圾 邊條撚樣諗出黎架

邊個撚樣岩岩由忍夢敗走番嚟
咪邊個撚樣諗出嚟囉 好似係

狗屎運..
500石中鋼
600石中大佐
300石中細路專武
我一生既運

自問冇乜運就唔抽大佐住啦, 個POOL咁玩法

SRDM5SDV
垃圾新手求互送幣

峻爺added

+咗
不過新+要聽日先送到

2CH炎上到收集300池數據

好好地一隻好GAME
而家愈黎愈糞

終於成功用自己TEAM + 人地隻魔王,只係復一次就過到鋼之EX (鋼)
(我全TEAM得魔王同自己隻主角75LV)

屌抽左成萬石先抽中大佐
搞大佢啦屌

抽唔到大佐，突然覺得今次event唔關我事咁

放心
仲有第3彈人造人
玩第14章傲慢勁撚到 (唔代表電腦勁

班人造人真係痴撚線

但冇greed好失望

順便check埋中重複角嘅機率啦

有冇人可以分享下大佐MA果關點打
解決唔到大量吱吱兵加速+石化

求攻略 順便求埋 極EX

新手玩想問下刷大佐定鋼仔個pool好？ 邊隻勁d

跟人組隊 人地就拎哂 我就拎唔到

大佐個POOL好似已經冇大佐

想問問大家,艾爾有得進5星未

本黎今朝抽到大佐抽唔到鋼仔del左
係咪走寶

係,絕對係

Holy shit

你個桌面應該好亂下

大佐咩評價？勁過魔王未？
今日得閒，想後悔下

有冇link睇下

最多接近魔王 冇可能勁過魔王

接近魔王已經足夠我後悔

等睇表演

而家抽大佐定等9號出埋人做人先抽？

你鍾意啦 反正都係0.5 抽一次停手當贏

最多王子級

好似有1

ALL IN 人做人啦梗係
人做人全部都好拎勁

咁鬼似我個隊既

齋睇數字絕對可以打哂飛機射到一地都係
但過關嚟講都係魔王實用好多

安比表示我只係一隻免費既人造人…

暴食同色慾咪仲慘
連出場都冇

其實係咪確定左鋼鍊之後冇正常pool,得300垃圾pool
本身正正常常諗住課金抽大佐抽到有為止
,點知而家玩到咁

仲有2星期觀望

BTW
鋼丁個保底POOL好似冇左???

重係到
見到寫住重有22日

大家都唔知之後會點出
不過依家玩家對D 3Step咁反感
估計應該唔會重係咁硬推掛

進到了,THX ALL

FYI

巴打點配技?
仲有個4星陣係唔係真係好必要

慢到咁，都冇咩岀場機會啦

正常就應該回血技 同 M+1 技
但純粹打飛機的話就全血技
雙隊長+天候技可以去到九千血
如果真係玩佢 四星陣其實真係唔可以缺
佢唯一一招打人會痛既就係得招MA
轟到千幾一下
但開場MP佢得29 素早又慢 行又行得三格 如果唔用M+1

光TEAM大部份都係坦,想點WO

你地成班都戇撚鳩
大佐一定過魔王
成班都唔撚識玩
咩接近魔王，你侮辱緊大佐

大佐果關麻煩得嚟又唔係太難

有冇ex鋼極隊參考下

普通鋼我都唔識打。。
明明覺得自己d寵唔差,已經有80黎明 70八戒
仲要落d咩? 80火召?
唔要真係要用石買裝jm左豆丁先 用黎整牆擋拳聖

想問下愛德華係咪有個專屬武器架？係有要抽定可以打返黎？唔該曬

前面有巴打貼ex鋼 auto陣

打返黎 打故事某關會送50碎專武 其餘要打ex鋼升上5星

我頭先hea打極，用愛德華起牆頂住拳聖，之後搵弓箭隊射9佢

中尉個EX最易打

想喊
官方封殺auto隊

極的話應該手動嚟啫
普通EX的話 新巴唔解冇援軍的話
其實都唔算難打既 對岩屬性車D花就得

唔係假膠既話講下點勁過魔王

諗到都爽

我覺得好撚難打
唔知係咪我少角色又低lv

冇乜弓手 點算

8妹唔知可唔可以同佢隻揪隻呢

畀人一拳打死

3倍buff+無雙亂舞 邊隻都冇可能頂到

RPG? 狙?
呢D有冇?

4章風弓

有暗r85
火狙85
疾弓65
獵弓85
4章女主65

其實 你用綠毛拉隻拳聖出黎咪得

遲吓增加天候機能 唔同天候會影響屬性攻擊

焰、鷹關點打？

焰
一開始殺咗左邊隻魔法師 之後清其他怪 後面隻風龍最後先打 打死隻風龍之後會出隻風暗騎同2隻魔法師 風暗騎一開始會用招拉人技 畀佢拉到埋身唔洗驚 普攻打佢一吓 跟住右邊粒石會爆開地下出現紫色魔法陣 搵隻角踩佢 之後右上會出現第二個紫色魔法陣再搵人踩 敵人滅團

*虫會用石化 帶防石化 打死石化你嘅虫會解石化

鷹
山上隻狼有兩輪血 隻狼行落山扣完第一輪血之後會出現魔人 魔人會同狼交替 隻魔人其實都可以唔洗點理 之後隻狼會補滿血再落山 打死多次隻狼就贏

謝，試下先。知唔知大佐同個女既專裝要刷幾多？每人80粒？想刷定裝等9号出人做人狂抽

任何金裝都係80

邊隻角可以最快行去打魔人？

有時lv10,11甚至lv9都要，就會要成最多240粒

9-11（JM）
金職每級80
銀職銅職每級60
專職除拉美亞同卡莉絲60外 全部80

左上張卷會抽到d咩？

愛德碎 抽咗廿幾次中得1塊

我中過4星陣碎(兩塊)
仲有表碎

咁係咪換第2d好過？

抽到愛德碎就值 其他都無乜好換

[騎劫]

POK通塔成功

連開GAME的欲望都無

-.-
Ching梨巧有毅力

艾爾凡斯點升四星？ 個素材係邊到打

打哂鋼鍊主線就有

冇佢咁高lv ,又魔王85
睇黎都係要投石刷豆丁專武

屌你地有冇人最近成日彈game,
就算你之後入番game,跟住去到同一個動作都係會再彈
最抵死係打ex先會咁,刷錢個d場又冇野
好on9, 係咪可以棄驚了

棄電話未得囉

利申用開dmm

dmm??咩來

dmm player
電腦遊戲平台
個平台有誰煉呢隻GAME
你可以當係日本仔廢柴版STEAM咁睇

原來有D咁既野...

裝係電腦度?

係呀 我岩岩裝咗
不過我想問點洗save重刷?

好似無得洗

仲有BLUE STACK都得
BLUE STACK有得刷首抽(冇MUD用)

新手想問，堆首抽唔知邊個打邊個
有冇中文網

新手入坑抽中 フィーア
想問有冇專武要打

有,你可以打
聖石的追憶係常駐關卡黎

Thx

好多錢

紅頭男主放致死攻擊殘血生存個招咪頂到
我都係咁頂

錢有無去到億位? 驚打多會蝕

講用技既話用水幻仲好啦 一回合miss哂全部攻擊

紅毛一定有
水幻要抽

我都過億

糞泉要走了

新手剛入坑
我想問抽到愛德華之後
仲應唔應該投石落去再抽

因為好似見到有兩個pool
好似一個係抽5次十抽有補底定一個係上校？

睇唔明你講乜

唔應該 300石3連可以唔洗抽

300石3連究竟係邊條撚樣發明
你話300石3隻角都好丫，你老味岀碎

點止碎, 仲有堆垃圾

但我都係抽左5次, 全部都係碎, 最多得3碎

早一個星期比較忙都唔記得係依邊打番d新關打法
等等再一次過講講吧 鋼又好 炎又好 鷹都好

300石個pool 得0.5%機率中...
基本上除非你儲咗好多好多石
對個隻角色係真愛
如果唔係真係打死都唔會抽

只不過冇咁大話事權啫
唔係比人踢走
雖然九成誰鍊玩家都想佢仆街仆到死

魔王的加護

無動力打

我淨係刷normal關都冇乜時間

鋼EX極/鋼EX 簡單手動打法

無援軍通關隊伍

由於八奶係限定角 唔係個個新巴都有
所以頭位可換風系隊長
但變相就要搵一隻八奶做援軍 會易打好多

綠毛主角係必需既角色
因為要用佢開場拖隻拳聖過嚟
唔比部機械人彈射隻拳聖過嚟我地到
如下圖

拉咗佢過嚟之後火力全開就可以係佢下ROUND郁之前收佢皮
另外如果你有鋼之豆丁
直接召舊石係條路中間 就解決一切問題

普通EX的話拳聖死咗 你需要注意既係D抗性花同隻降攻鬼
抗性花就簡單 佢抗打擊系就用南乳同綠毛打
佢抗斬系就南乳基本拳/八奶/綠毛打就可以
鬼方面就...儲力集火秒佢就算 鐘意既如果你有睡技 可以訓佢既

EX極的話打法一樣 但會多咗援軍同鬼會儲氣全場封技
我自己打法就係屈係開場位 慢慢等佢一隻隻過嚟殺哂佢地就得
順帶一題 隻鬼封技係咀咒嚟 萬用藥都解唔到
破解方法一係早過佢用預防藥 一係殺咗佢 我自己就用後者方法

溫馨提示:
EX關其實呢就唔係FOR新巴打既 因為基本要求成隊至少都要JOB11先
當然你都可以投石投過 但如果話想解乜成就解乜成就 就自己量力以為

完全無理會依堆成就 隨遇而安

再一次溫馨提示
300池得0.5%機率抽中咋 係0.5%!!! 0.5%!!!!!!!!
自問對抽野有信心既歐洲人先好出手

非洲黑仔地獄王中之王留字

豆丁最好升到75 多咗劍豪既綠技 火力會差好遠
但你話點儲碎的話 除咗豆丁POOL 其他都唔太建議抽住
另外過幾日就到Part 3 可以睇埋之後出咩POOL再決定

99.5%係碎, 仲有3抽得其中一抽係碎, 其餘兩樣係冇用既

抽50次就合到一隻

有時得1碎...

歲呀，碎碎碎，識唔識字

所以上校果個pool就唔好抽？

唔好抽 伏到仆街

第Pride

等

留名睇係垃圾

留名睇300鑽pool

2500 10連

留名睇又垃圾又300

留名睇1500有償，4500保底

1500有償碎 2500x9保底

嘩，終於更新左傭兵系統!!!

完關計EXP果陣好似快咗

快左計完exp

大家記得設定各屬傭兵
唔係當作棄game處置

BGGY3L1Q

Add fd plz

棄台入坑日服新手 輕中課
想請教下各位巴打
岩岩完曬九宮格 拎左陽劍
我個情況係依家得上面埋主力同有一萬石左右
陽劍仲值唔值得拎黎養 如果值 買碎整到佢15突定5突已經夠

可以收番埋隻陽劍
你等多幾日睇下有咩抽再睇睇

先講講平民角：上圖左三-火死神

上圖下左一、二-南乳/殺那、暗炮

下圖艾爾右邊-路西亞

巴打 想問下 抽唔到艾爾專武既話 仲值唔值得養到85同3job master

陽具劍唔洗特別升 依家唔多值
加上正常每一兩個月都有一個星期聖石週打碎 抽／打到咁上下碎 再決定衝唔衝突十五吧

望新巴個角色LIST 暫時覺得先升好一隊先
個人建議就主力風隊先 如果可以的話
遲少少抽／換埋隻八奶 或者風系隊長咁就可以輕鬆清哂故事同聖石

巴打 但係8奶唔係限定角咩? 仲有機會抽?

十戒系列係同聖石系列 一齊出一齊收
有聖石活動就會見到佢地

而家緊係留石啦

利申: 已損手爛腳

另外想問下各位巴打
艾爾抽唔到專武 值唔值得升到85同3job master

升上85拎虹碎

新手巴打嚟講 都值得既
多隻光系血牛用
反正要虹碎就要升到85

免費角升左冇壞, 仲有虹碎送

依隻升得過？

你有本體咪刷碎

咁依隻升唔升好呢 睇網要15突先有輸出
抱歉 新手成日做伸手黨

10連卷可以一次用10張

嘩，正，清左d生果卷先

呢隻我擺左好耐

點解我打死隻狼後無贏？仲要打魔人？

狼有兩輪血 要打2次
*最多血果隻狼

係呀，打完第一輪佢同魔人換位上左山，之後佢滿番血我就飛上去（用王子）打佢，打死佢之後隻魔人仲係山下等緊我

未試過咁嘅情況

有本體就刷下碎 佢三層係隱密 都有用

用番某巴打既名句
『我個BOX唔會有垃圾』
而個隻巴打雖然最後好不幸地都係抽到佢
咁樣算唔算解答咗你

不過都係個句 五星有本體就會刷碎 有碎刷的話
因為唔知官方會唔會某一日屎忽痕改一改 即上神枱
世界第一既光蘿就係例子

我都未試過 係唔係打緊協啊 協要全清先過關

PS: 隻狼食完王子MA應該都未死 你真係CHECK清楚冇打錯狼???

光蘿有咩咁勁?

利申: 有本體+水著

純粹白喵巴真愛

競技場 菱形減命中光技 範圍大又可以屈高低差 完殺大部份暗屬
再加上超高速詠唱 補血

有樣野想問, 詠唱速度係咪數字越大就越慢?

快

世界第一平

幫佢擇你名 今次你死梗

終於追到艾爾專
唔加素早有D可惜

係打協呀 隻魔人打唔入，又閃得，凈係見過聖石魔槍大技秒

打協係要全清 任務完成條件有講

咁隻魔人點打？

必中技
連攜普攻
或者真係好高命中

鈴鹿

光蘿 菱型光魔法 輕鬆殺

【討論】合作活動『Fate/SN [UBW]』集中討論區
仲有冇人玩緊台服？

冇

如無意外 聽日就到鋼金P3
應該係出兩隻人造人 同一隻免費人造人
大家自己睇清楚先決定抽唔抽啦今次
另外星期六日可能會有 有償鋼金大雜燴抽
大家唔急既可以等埋先出手

希望唔好再玩300 3抽0.5%

啊...我都唔夠膽點講...
如果佢咁出 我最多抽星期六日友償就收手

頑張れ広報大使！今泉Ｐからの宿題！

今泉千秋萬載

睇見都覺得

【ユニット紹介】鋼の錬金術師FAコラボ新ユニット『ブラッドレイ（CV：柴田秀勝）』『プライド（CV：三瓶由布子）』『エンヴィー（CV：高山みなみ）』登場！

ALL IN啦

300嘅一粒都唔射

以魔防當攻既傲慢

少有雷斬系加攻角色

隊長技係全場角色上暗技
免費角嚟講算係少有地勁
二職有儲力
綠技只要出場就成隊+物攻(小)

台服有紅A，
日服有鋼鍊
大撚獲

免費角好勁 傲慢吸引過憤怒

其實好似得免費角吸引
憤怒2職廢 同埋會比魔攻屈
傲慢3職又係九唔搭八

屌，抽到因比專武先得架

笑咗 傲慢點九點搭八法??
如果真係魔防 = 攻擊力既
一職有超魔防UP
二職除咗精護 連JM數都食埋
三職就重開心 一個無恥盾 加 素早+2
要快就裝素 唔要就拿走

免費角專武依家野...抽到九成時間都唔係比番佢用

卡左3章4話3-7好多日 又唔捨得放太多資源比主角
有冇巴打教路/加好友借隻野黎打

其實依隻值唔值3jobmaster

巴打講完 我轉軚好想抽

儲左好多石all in

有冇巴打可以加我入line group
Id: johnmo530

新手玩左幾日岩岩可以換自選5星
想問下換邊隻好 ?
同埋因為愛德華先玩 應該點樣儲佢啲碎片黎突破？

簡剎那 整風隊

我覺得值，我打塔成日用

但係我個隻咩念動師好似冇得刷碎片架喎巴打
加埋鋼鍊入去？鋼鍊趕得切抽多兩個2500石都係得50碎
btw 多謝你答我

岩岩入game 見唔到有剎那喎
我個張係九宮格送個張 係咪少啲選擇

想問下而家點樣有多啲skip卷?

冇左新手店

我都想知
利申 0張

去三姐妹間店，最下面果間會有得賣10-30張，要捕住佢更新時買
我都係咁吊命

三姐妹店叫做多咗D機會出30張嫁啦
對番條數 係就係麻煩D 每轉換RENEW時間都要上一上去買
但如果你每轉都有去買 其實重多過之前咁每日去新手店買

新手咁開局ok? 唔知幾隻野有咩用

暗 同 火個隻 都係普通角色 可以每日打碎片突破
雷 同 光個隻 係限定角色十戒系列既 兩隻都冇得打碎片
只可以用係商城買或者用萬能/屬性碎片嚟突破

順帶一提
火個隻係平民六天王之人 用途好廣
雷個暫時係水系殺手 如果你之後名力打埋佢件專武
瞬間爆發力係好高下

thanks!!
咁光果隻勁唔勁手好似好靚咁

七奶......係光屬缺高素早角色情況下幾好用既
但絕對唔會係優先升既角色

最後一問 新手有無咩必定要做左先 見佢好多新手時間限定既野

依個答你唔到 我新手年代同你新手年代個時
拿既野同有既野都唔同
要等其他巴打答一答你

星月甲 唔好整

有冇巴打可以建議下我

有D咩選擇 可唔可以貼出嚟
我地舊個班冇依D卷 睇唔到圖好難答你

不如你貼BOX啦....

sorry 原來有分別 我以為個個都一樣

仲係亂玩摸索中
隻game新手應該做咩
另外d4星有無用？

有D 4星好有用
例如某奇術師

手機up 圖岩岩up 錯左頭兩張
呢個係我box 4,5星既怪
同埋個三隻係岩岩up 唔要既自選卷
p

個人意見 如果巴打你想主力玩風屬的話
新手卷有用既得風雙刀 同 狐女
但風雙刀係限定角 唔太建議你玩住
狐女就有風50%火力隊長技 但要升到有遊俠職先會比較有用

唔係推光蘿咩?

巴打識貨, 七奶最靚

BTW 四奶專武係邊關出?

其實唔一定風隊存巴打 有前途就得

因為我而家打咩都好似冇力咁 但係用人地既就又痛又勁
想有隻大力少少 可以carry下咁

陽具已斷

望完之後 即係冇事發生過
升嚟完全係把撚

其實主要係你D角色JOB LV未夠啫
JOB 11之後就好唔同
另外都幫你問過其他巴打
佢地都建議你換狐弓 冇得打都有得J

唔該哂你呀巴打 咁我換黎打j 啦

巴打盡快推主線吧
冇記錯狐弓碎片要係第二章一話左右就打到

開頭用住巫女先 佢做隊長的話 你隻念動同豆丁就會高攻好多
之後儲夠碎突十五就可以長期用上弓

的確 弓/炮/槍 既角色清主線係好好用
當時我選左暗炮

順便問多問 咁樣如果有自選劵 應該選咩好

睇你想玩咩隊先
你四隻都唔同屬 比較難提供到意見

隻game組隊係以屬性？

巴打好有心答我問題 唔該哂你
咁我係咪升埋隻4星拳上去成隊都木隊
咁光個啲係咪唔洗理佢住

大部份巴打都係升死一個屬性既TEAM 先
雖然我唔係

想問下日本ser 巴打點課金 想買佢張新手自選

咩機?
AN機信用卡
I機問其他人

用i 機
用an機買完月包轉返i 機work 唔work 呢

未試過，幫你唔到

最好唔好
因為唔少GAME咁樣都會冇哂D課金道具
要課金既,你可以去信和買日本GOOGLE PLAY (前提你有日本GOOGLE ACC)
唔係就要用信用卡
冇信用卡點算?
你落樓下7仔/OK 買左PREPAID MASTER CARD
掃完身份證激活(希望你過左18啦下,未過有冇問題我唔知)之後張卡就可以當普通MASTER CARD咁課金 (係衰在唔知張野有冇得增值,冇就次次都要買一張)

唔係最好唔好 係直頭唔好
I機既石同AN機既石係唔共通

咁我買石用哂佢咪得囉！
btw 我試緊申請兩個日本appstore 個方法

宜家變成咁 係咪玩光屬？

唔使特別玩死某一個屬
因為隻隻都有用
歐洲人新手

BTW隻GAME好複雜 玩到好迷茫 有無LINE GROUP可以入來請教?

有，你要PO個ID出嚟
個管理員見到會加
應該係

巴打同我當年個箱好似
雖然我到現在都仲係新手

ID: peter626

求賜教 等我學下你

當時我同你一樣係光蘿,火死
兩隻十誡眾我中左魔槍同水幻
額外有隻火天候
同你一樣都係(光蘿,火死) + 2隻十誡 + 一隻五星
基本上十誡我冇MUD點理
一黎未夠打佢地既專,二黎冇得刷碎
我谷左其餘3隻先
但係你谷邊隻先我就比唔到SUGGESTION 你,因為我玩左冇耐就有鋼丁
結果所有資源比哂鋼丁同佢細佬

升鋼丁係愛定佢地真係勁？

佢勁唔勁都冇所謂
FULL METALLIC ALCHEMIST 點都要支持
利申:抽到有艾爾專,做投石機合鋼丁專,抽埋黑疾號

屌腫你丫

陽劍+都唔攪，玩呢d

發生咩事

歐洲人曬命的方法層出不窮

艾爾專係咪要每日買240碎先升到

艾爾打普通關拿碎片咪升到

佢講緊4星陣,好似係
不過升做5星有MUD謂

係講緊4星陣
升黎冇用?

升嚟緊係有用 加打擊系攻擊力
合作武四星升五星 我地多數用萬用碎
萬用碎就解成就/打推屍塔會送

收到 唔該晒

抽左四次三回中左
之前抽埋黑色疾風號

好多歐洲人

未抽大佐，陣間出人做人會唔會有大雜燴pool?

好問題
但係仲未有官方消息
我都等緊

我諗陣間2點出人做人，到時無得抽大佐咪大鑊

最後一定有集合pool 差在咩形式姐

我有預感係5STEP 9STEP 冇哂500石10抽

仲有個2500限期內常駐pool
任抽架喎

中重複85 5星角嘅機會又嚟啦

300石抽伏POOL機會又嚟啦

而家係咪跟返原畫出返件衫又可以掠水?

利申: 早見 must buy

唔係自選通常都中伏

突然覺得自己個倉好多勁野

都冇機會上場架啦

升到5星又點？

唔洗上場, 得閒入去BOX度J下就得

3d人仔都j

你個名

300池 898

抽完
中大總統同大佐

RARE SUMMON 中埋中尉
嗚呀

全炒

痴撚線
搵你阿媽抽咩

有償石專武

得3STEPS 9抽？？wtf

我岩岩抽完
佢係3抽>5抽>10抽
仲有一個有償石十抽

邊度有3抽>5抽>10抽

真係冇500 10抽, 300仲係度

1 3 5 黎架喎

個3STEP 抽我幾肯定第一,二,三抽既抽數唔同(係唔係3>5>10就唔SURE)
因為我本身有3300石,佢食左我2000石左右(我剩1100石)
冇記錯個3STEP POOL第三抽要1500石,有錯請指正

記錯,SOR

其實今期邊隻係大獎? 大佐? 大總統? 傲慢?

十戒到依家我一隻都未中過 依D POOL都係留返畀歐洲人抽

....傲慢
不過佢件專要比真錢買

300 同 3STEP 1 3 5 真係好ON9

之前唔係講緊11話CLEAR就有, 然後再打EX?

變左真錢買?

抽角打EX
免費角1500有償

你問緊ENVY 定 PRIDE
PRIDE你去秘密之店個到就見到佢件專,1500有償石
ENVY我唔知

原來我掉轉左

睇到啦 THX

真係戇撚柒鳩 抽親都係重複 搞到依家HEA玩算

ON9 有償專武

冇心機玩

我連中既機會都冇

一陣課1500抽埋有償就可以收工

玩tsum tsum冇咁嬲

玩POK

搞完忍夢, 而家到為誰

POK唔係咁識玩, 淨係睇到邊隻靚就練邊隻

有償專武即係迫人課

POK升角真係好複雜

其竇係咪隻隻game都係新手機率特別高
尋日中中尉
今日750石個抽

你又改名

係, 你地都係歐洲人, 快D過黎非洲, 換我地返去歐洲

好似又要匠, 又要4星突滿統滿, 跟住升上去又係咁做

諗起都煩, 全AUTO算

唔提POK 你唔會發現我係邊個

係 不過+個數值係隨機 升得唔靚要轉生再嚟過
依家有得睇成長率已經係方便咗 之前要自己計數

其實點為之升得靚?
我之前都係鳩突鳩統, 滿哂就升, 冇睇過數值

今次鋼鍊角色大家評價如何？

又話糞泉俾人調走 點解仲係出呢d西pool

傲慢我暗隊auto過左
憤怒似乎要手打

垃圾來，唔洗抽

平均上升值最高5.1
能力值全部去到上限值
不過人手升係無可能去到5.1 至少我未見過

求攻略

小課人士表示還好

編成 > 暗屬 > 決定 > 傭兵 > 暗屬 > 決定 > Auto

野又冇得抽，打都廢閪事

今期合作 入左vip ser
500石愛德
600石大佐
3連總統
5連 中尉 傲慢...
900艾爾專

用邊D暗屬角？傭兵用邊隻？

傲慢EX難打到
暗隊手動都過唔到

我覺得憤怒仲變態

你有冇諗過係度玩單機?

SHOW

屌出喱D咁嘅閪池即係點呀, 咩都唔撚駛抽啦屌

好彩已經一抽入魂中左愛德華

應該係同抽既時間有關???

雷隊手動過左，但冇總統唔想打10次

連闘技場都叫你抽大總統

初顏合又加咗上限?

抽左2250石
得暗炮25碎
棄驚了

2250石全藍
有償除咗保底全藍
武具第3步除咗保底全藍

我都唔知 次次佢一出就抽

我都係呢個時段

你地覺得合作pool邊個係大獎？
上面有人話過傲慢，有咩特別勁？

無

利申抽唔到嘅都係垃圾

點先拎到因比既角色碎？

用COIN去交換所換
一日15碎

唔係一日
係交換所每次更新有15碎買

含柒
之前換鳩哂抽奬卷

有無邊間可以高速刷coins?

想問下點解啲人一抽中怪就可以升到75既 我今日買左itunes 課左自選左剎那之後冇碎片

佢地應該玩左好耐,大把虹碎

笑左thx

高一

剎那唔會用虹碎囉
有得1日刷3碎

用左好大既代價換齊兩隻人造人

辛苦哂

諗ing買唔買埋個専武

你唔買我邊有得玩

RICH
升完話我知好唔好用

利申：除左補底之外全藍

想問下係咪就算依家有魔王/金閃閃 都好難突破 同升job level

愛德華5step個pool會唔抽到人做人？

凸唔難，升job 要d時間

大總統同佢把專好夾，數字好靚

傲慢唔係唔勁，但真係慢
加上佢岀場唔係1/2sp，好多技岀唔到

傲慢易打咁多

今次竟然移民左歐洲，3step出晒兩隻人造人

mark低哂班歐洲人名

邊關刷聖獅子劍比較有效率呀？

新手想問下入game見到咩限1人1回
買石就送5星卷加蘋果之類
個package係邊度買？禁入去買幻晶石又唔見

是但買個就有

Thx
一於買30日每日100石個plan先

今次鋼金真係完美示範真。非洲人既實力

憤怒EX 唔好再難打D
有冇人有攻略

帶隻予防 然後考你清場能力

一隻高速預防，然後全雷都輕鬆過

半auto

全AUTO 隊友推薦閃閃 無MA嘅4戒

後備其實搵2隻風就得

曲線曬閃閃

果然我都係要用協力
雷系5星我得大總統
BTW 雷幻好勁,隻隻怪都一招秒

又大總統又雷幻

我既5星大部份都係風屬

2百幾AP玩撤退都未打得贏極

等你既攻略

ENVY 九宮格中間個個係講要做咩???

邊關打coins多架
我auto傲慢都係得20，有時仲要得10粒

邊格啊大佬

中間個格,送500石個格

上網睇過幾篇攻略 佢講嘅情況係咁樣 到你實際操作果陣又係另一回事

轉職

用咗同你差唔多體
參考咗大陸百度個陣

註 未進入左邊紅色機械人索敵範圍，佢會一世唔郁

下面係開頭詳細
1.
第一動水幻
左移一格，背向怪物
第二動風水
自我加速，右移到痴住砂糖，面向愛德
第三動王子
右移至砂糖前方一格，面向愛德

三隻蟲
會向前堆埋齊

2.
右邊紅色機械人前行攻擊水幻
3.
第四動砂糖
原地自我加速，背向愛德
4.
愛德前行
5.
水幻MA殺三蟲，MISS就重開場
6.
風水用風水技第一招補全隊血(有預防藥效)
王子火焰技時停愛德，85LV王子可一擊殺
砂糖慢速機械人
如果王子殺唔死愛德，搵風水/水幻遠距離幫佢埋尾
7.
拉後全隊，引機械人同鬼上前
水幻在機械人AJ7000上到高台前開朧月夜必閃
砂糖唱CT0技攻擊AJ7000
風水向AJ7000用時慢技
情況許可下王子或水幻其中一人清後排弓手及魔師
8.
水幻再郁就胡蝶夢大鬼同埋黑魔
砂糖KEEP住CT0隻AJ7000
風水就用3連擊技打AJ7000
9.
殺完大鬼同AJ7000應該之後冇難度

等陣貼人物裝備圖

上面個陣的角色裝備技能

風水未升

認真我只係抄人嗰隊
成場都係扣血補血
臨尾面隻紅色機械人仲要係1血1血咁打
1命通關極限玩法嚟

放棄
點郁都郁唔到你地D攻略嘅情況出嚟
敵人AI就好似識吸收教訓咁
第一次跟足步驟隻愛德係前行
第二佢就行去左邊

風水師係咪代替唔到

Coins呀屌你!!!!!!!!!!

其實有好多唔同玩法
今次呢關真係好講究走位同排位
要好強戰棋經驗
睇人地上網成段片，成隊85限角都苦戰

而且
唔一定要一次過解晒全成就
可以分開解架

請隻傭兵先贏到
要打多場? 不了

咁今次大獎係邊隻？另外新加係合作果隻女騎士值得抽嗎？

想聽真話定反話

真，邊隻大獎？

各位
新手入坑玩邊個服好

日服

點解既？

送石既數量 日>台

我估係冇

BTW 冇咩人講中尉既?
大家同佢咩評價???

換果隻因比手有咩用？

鋼仔 安比可以上S 其他不多於A+

升job lv

鋼仔保底，咁其他可以唔駛抽啦

新手想問Fate會唔會復刻？

焰個關係唔係踩哂所有魔法陣就WIN???

一係踩哂 一係暴力

講到明唔會 (佢咁講啦下)

過唔到極，算9數

大總統真心唔差

諗唔掂點打7000

仲以為人做人先係大獎

如果有大佐同中尉真係會易好多
係為佢地岀既

大總統同上校都係A+級
Pride就算尻數

Pride同電腦用差好遠
開頭以為佢普攻會好似閃閃咁有3格，點撚知1格剌突

好難相信咁大型合作無隻到王子級

大佐用念動師應該勁喎 有oc(1職綠技)同buff

想抽鋼練應該抽邊個pool？

有冇勇士買左恩比個專 扺唔扺玩

其實裝比裝唔到武器果d角色都勁

想問嫉妬三職開職證點拎，打完九格得2張証

見到在gift箱

envy專武在cp 值上應該勁過晒鋼鍊啲角色

嫉妬lv6開始有專裝好似隻手臂，邊度打？
而家2個話動黃泉路和Justin打既裝係邊隻角？

石抽數值梗係勁過哂免費

係鋼鍊shop換

你有冇睇清楚我講乜

條友盲架

而家2個活動黃泉路和Justin打既裝係俾邊隻角？

新手想問下我隻鋼仔岩岩進化左一次隻銀懷錶有得出MA
鋼仔MA總共有幾多招？係咪無需要再刷碎片進化啦？

1招
如果你淨係想MA可以唔刷
如果想銀懷錶數值好D都升埋佢

咁唔刷lu，新手根本刷唔到
要係咁con先勉強夠進一次

想問多句envy碎片點樣刷？

用COIN去交換所換
一日15碎
搵到了
唔該曬

去協力搵人幫呀MA

唔係一日, 應該係每段時間

利申: 好少COIN, 有冇人知刷邊關又易又快又多COIN

我十幾日前買左佢30日plan
而家想再買唔比我買
咁點先拎到佢而家個買石優惠？求其買個最平既plan先拎到張5星卷？

30日plan要到期先可以再買
求其買個

第二關冇記錯打退ENVY(鋼丁)就通關
你搵返邊隻卒係跌COIN既,打完佢之後即刻殺左ENVY(鋼丁)就應該可以快刷

有coin都無用，佢成好多粒鐘先更新一次換碎片

交換所refresh都係用coin

有得即刻更新 不過要支付coin黎更新

auto素早要3>2>1p

原來係咁，唔怪得之要狂刷coin.....

想問下envy專武點樣拿？搵唔到...

1500有償

其實愛德應該有機會免費拎到
喺唔需要用石抽嘅情況吓我已經儲咗71塊愛德碎 遲吓好似又送多25碎
即係我已經有96碎 再加埋活動卷/不停打幣換卷駁抽中 應該有機會

如果到活動完都儲唔齊咁點算?

第二關係咪得10 coin?

4千5保底

我auto傲慢，多數20
仲差500

非洲人的宿命

仲未計厹格25碎召喚卷

我打普通關第二關得10左右, 體力8

非洲人既我一出已經保底抽左, 其他全藍

我窮非洲
活動完之前我只要中多29碎就有愛德

因比專好勁
買唔買好呢

有時10~12coin 但呢關只須8體力同3步就過關
仲可以順便刷細佬碎換魂coin
呢關算係咁多關最大效益

心動不如行動 過左先想買已經太遲
有償石咩時候都有得買 呢件過左就冇啦

去馬啦

仲有好多豆丁件衫

新手問
我零課咁樣開唔開得局
同埋新手要做d咩（有打錢關）
D角色武器點打番黎？

我抽左2500 step3 la

刷到傻, 有排都未85
一場10, 打10場先100可以換10碎, 我諗要打2-3日

用低速角開協力2話啦，等人幫你打

4體一場20-24碎

打齊碎了

睇頭post

點解硬係要佢升到85LV?
一般75都夠打EX

免費85 開多個武貝位

抽左幾隻鋼鍊pool 既角色 想問下而家抽碎夠唔夠快係活動完升上去
隻矮豆而家先70...
同埋細佬個武具係咪抽左好d 用其他係咪廢好多 冇哂石了

用唔用都係咁廢,不過有專之後打人痛少少(MA)
利申 85細佬,有埋佢專
你博黑疾號好過

打左幾場???

點會數

認真，今次五隻都勁，中得五星基本上無咩伏

已買專武
神器來

傲慢感覺伏伏地 個定位有d怪咁

除左傲慢,其他都唔錯

我差傲慢就有全SET
都係谷大總統算

點勁法?

我差全SET就有全SET

中尉都好似冇咩特色

一招技有齊 破防 必中 貫通

可惜嘅係3職同專職嚴重重覆

用左佢，3星都變5星

黑色疾風號俾邊個用好？
個抗性係咩？

要$200好似貴左D

愛

拎3職既+2距離用

艾爾進化件裝點先有

同問
另外想問下其實轉職有咩用？轉完d數值全部低左勁多
係咪轉職其實主要目的係升job level拎其他職既技黎配搭？
換句話說就算開曬d職之後都係用返最高數值個職，配搭其他職既技能？

搵到了，你去quest度做左d任就會岩岩好拎到50個相框進5星

yes
仲有jm左個職會提高成個角色既能力，所以普遍係jm哂3職先會加能力最多
之後係用既職業強化裝備就夠，其他2個職唔洗強化

明曬！
我今次合作得隻愛德，如果想JM1職係咪狂刷而家鋼鍊關拎d素材就得?

咩名個任...

好似係打Lv8定Lv9 5次

等我搵搵先因為我得30個差20個..

envy點樣有進化道具

係，記得愛德華裝備係紅色衫果個同要240個

唔該曬巴打
要240件愛德華衫咁多希望刷得切啦

想問下愛德華如果只係開到2職武鬥家
應該點樣配兩招綠技同 紫技？

紫技應該點都係用鋼之反擊
咁綠技係咪照配加素早同加HP&xx耐性？

開協力4AP一場 一場打到10件左右 24X4 96AP就完事

係.要開到3職先大力

頂，邊有可能開到3職...
我小課著仔黎架炸

活動期內突得幾多得幾多啦 活動完都唔夠咪再用屬碎突

唯有係咁啦...

開GAME以來最大既EVENT就係最趕客既EVENT，
佢都算幾好野

有幾趕客? 保底愛德華已經唔錯 (對於非洲人黎講

早排一出大佐中尉 得個垃圾pool抽 ios營收榜排9x位

300果個唔係歐洲人就唔好抽啦
之後出左課金送野, 又將ENVY專武改做有償, 咁應該先多返D人課

利抽: 300果個抽左十幾廿次都係得碎, 而家斬手指唔抽

係囉，仲大型過fate都攪到咁

等佢下個合作算

最離譜係pride竟然咁雞

NPC果隻好似唔雞

魔界好似搞得最好

最強人做人

0課有無遠程角色推薦？

咁究竟係佢雞定玩家唔識玩？

4章主角(用弓)

我開頭真係以為佢2格普攻，開場滿mp架

你太天真 你以為npc同我地用會係一樣？

淨係拎到唔用藥粒星

想問85lv開哂3格裝備，如果3件武/防/飾分別都有一個數值增加，例如+素早，係咪會加哂3個定只加最高果個？

只加最高

想問下呢個武具係比邊個用架

蕉fd子 #adore
ID:J4ZCYT3Q

歐洲人

裝備可能咪有得睇，不過飾物通常個個都用得

4戒+3絕版

新手求好友
JDYYJG1O

唔好咁 玩左好耐架啦
玩左咁耐都未85

新手

咁多位大佬求加
T42FTYRE

我呢D先至係新手
求加好友
RAYMAECE

成班假新手

OK YOU WIN

焰個關好on9 係咁石化
打到燥底

冇教授咩

有冇linegp

+1

因比專武ma係咩效果？

加左幾個巴打
希望接受

死宣？

lv 204係新手

如果我有150愛德碎 應該換本體定係保底抽完再突好

*2

想問下男主最尾個職証可以係邊度打呀而家

搵到啦！

大佐專武勁唔勁,洗唔洗刷
岩岩抽到大佐

新手唔識 但唔係有專武就要刷定先？

依隻點睇

連英版都出埋

有角一定要有專武，唔好理能力勁唔勁先，剩係多招技都抵刷啦

有冇巴打可以放隻教授出黎用用

教授唔夠快，要借都借旅芸人

整個按鍵精靈掛協力

魔隊隊長幾勁

感覺麻麻🙁

有冇巴打評下依隻

打哂鋼鍊ex會送一張必中5星卷!!!!!!!!

當然包括遲下岀既人造人極

Ok la , 有得刷碎就唔好用屬性碎升囉

已經有大總統同大佐 等睇又中重複

死歐佬

連續無料抽中十戒先係死歐佬

有冇巴打分享下光蘿配技

新手求指導
想問下有償石5星自選卷應該要揀邊隻

我想問艾爾進化料點有

解任務

係打ex關？搵極都搵唔到

巴打我想問交換所個恩比手甲有咩用？
同埋點配技？
另外鋼仔綠技應該用加速定五輪書加反傷？

你唔講真係唔記得

手甲升job用

打普通關
去任務介面逐個睇一次先啦

係咪應該換剎那

其實大家隻愛德點配技
我次次開場冇幾耐殺左一兩隻怪就死

上面咪有圖

大家都係咁配?
點解人地話愛德咁勁
我用個隻咁脆既

睇嚟你對隻GAME認知不足
愛德有用係因為輸出夠力
但係防禦方面佢缺乏咗屬性耐性同埋係風屬
雖然限定角弱極有限，但戰棋game在一定程度上都要講求係砌隊同走位
唔好諗住愛德一隻打全場

你地點解咁勁可以開到愛德3職....

開到三職有以下幾種可能性

1. 人住歐洲，0課求其抽下抽下就75
2. 人地課長，任課85唔難啦
3. 人地老手，有儲開風碎突爆
4. 人地農夫，農鋼煉幣農到75

利申 冇愛德

我極輕課
有愛德但只能開到2職，其他一隻都抽唔到

夠膽就開個500石pool
我一定抽一下

刷新手石個時抽3step中大總統加豆丁
單刷中大佐
有冇新手刷緊首抽呀？
要既講聲

5 STEP 保底個陣保底個隻之外抽中一次愛德
加埋3 STEP 25碎, 5 STEP 50碎 都突到70 LV
之後個5次咪靠抽卷+活動送碎+日日3碎慢慢儲
咁咪75

咁係EX協力到愛德應該點玩至岩
次次打幾下就死

做緊農夫
利申未有本體

4可能性係買金卷抽夠150碎？

機會不是零
只係無限接近零

協力就搵街場高手八妹CARRY啦

可能咋，我唔打算咁做，留名睇其他巴打表演

點樣可以搵番個ac

哇 千5十連 皇恩浩盪

When how why

Source?

等睇歐洲人表演

通漲?

Molamola 500石十連已死

最低消費 1500石十連 或 300石三連(碎)

邊個諗埋D咁既POOL

無料中咗新雷召

我估就係邊個敗走忍夢 咪邊個囉

敗走左啦WO??

應該未敗走哂

咁即係抽唔抽1500石10連好?
得一隻愛德開到2職....其他都無

300武器全藍

1500都唔知抽唔抽好

FA個一日一回3STEP 係抽咩
角定碎???

有無勇者抽左1500pool
機率高唔高？

有機會中角，但這些機會.....

我想知新角評價, 即係1500封面果4隻 (非鋼鍊)

又3steps冇鍊成陣

抽完,全藍

1500炒埋

而家抽新pool 1500石
定鋼鍊1500石好？

同大佐無緣

頂咁多人炒左1500石？
好狗囉真係

我都係去左送死
我都係全藍

1500 中水隱密

屌棄game了
已經超輕課都抽唔中1500石

應該係保底POOL 好

但保底pool唔係得愛德華炸咩？已經有了

求ex極攻略

我一般睇下自己要咩
再睇下個POOL D角色中既機率
例如3 STEP POOL中既機率有10%, 其他好似得5%
跟住呢隻GAME 好奇怪,佢D角色抽完唔會RE (ACCORDING TO 今泉)
即係人地抽哂D 5星之後你中既機率係0%
咁我一定係日替個陣先抽D一日一回POOL

唔係掛, 唔怪得我武器pool成日全藍, 俾人抽哂?

佢上次咪比人話過大佐POOL欺詐LO,之前好似有巴打CAP 左圖

都唔知好彩定唔好彩
本身得豆丁14突 0突大佐
all in 1500有償石同5step
中大總統18突 中尉 同豆丁3突

5 STEP 抽哂
課長

本身新手 多石

算 當13000石買到隻18突雷屬打手同整到隻豆丁開3職
2職都開唔到既大佐同中尉只係浮雲

即係總之以後一開新pool就抽左先，如果隔左一陣先抽就直頭skip？

新POOL都唔好亂抽啦
今次個1500POOL 咪例子

哇
我居然上榜
最新3個EX(鋼)第4名就係我

BTW, 有冇人知 焰&鷹個關點打(唔係新個個)
有冇D咩踩哂所有陣既條件?

新個3隻角如何

用咩陣過?

大佐+ENVY+水幻+艾爾, 好友用魔王
後備有一隻愛德
(我用左大量道具)

恩比升job lv唔係用件衫咩？

傲慢&憤怒 打起上嚟無 焰&鷹 咁嬲

兩樣都要

巴打有攻略未

張卷中愛德